砌電腦問題

我想砌部可以打下機既電腦
預算5000-6000左右
咁岩喺IG見到呢個廣告
想問吓咁多位嘅意見
ironclad係呢間店買有冇伏？

去硬件台問啦